兩面宿儺個「儺」字讀奴定難定那?

解釋寫行人節也。从人，難聲。
但聽個音似奴
同音字又寫那
邊個先啱?
利申中文2

no4

難原本都係讀no4?

難(naa4)

挪威個挪

讀開兩面宿攤taan

讀開na

個宿本身好似都有兩個音，縮（住宿，宿敵），秀（星宿），查實宿儺兩字我都唔知點讀

兩面秀娜

以為讀海灘個灘

負皮乜事 都唔係taan

如果你唔憎何生
音挪
意指
(1)迎神賽會以樂舞驅逐疫鬼 (2)柔美的樣子

日文すくな
用返廣東音應該係
星宿個(宿)
儺讀返挪亞個(挪)

周宿儺

兩面獸邏

宿儺=叔餘 好似係

suku na
兩面叔(suk1)娜(naa5)

茶昆d friend